有冇人覺得贏唔會係我地呢代人嘅事？

歷史入面革命
永遠都係要經歷好長嘅時間先可以成功
好多嘢係冇得問點解 係唔公平
有啲人 付出最多 但就係見唔到光明
帶住遺憾入土
好似猶太人
好似六四犧牲嘅學生同市民
佢地為咗自由 為咗正義 盡最後嘅吶喊 反撲
最後都冇辦法見到黎明
就算贏咗都好 好多二戰時倖存嘅軍人都有後遺症
冇幾耐都死於病痛

相反 萬惡不赦嘅惡魔 往往可以安詳咁離世
毛澤東條屍仲喺博物館 李鵬九十幾歲先死
六七真暴動嘅拎晒勳章依家住好食好鬧緊人暴徒
晚年不知過得幾平安快樂 待遇寬厚
賣港賊嘅子女移民晒去外國 享受最好嘅生活

有時命運係咁唔公平 遲嚟嘅公義唔係公義
黑警就係知呢樣先笑鳩你地搵碌鳩清算呀
其實佢地冇講錯
佢地根本唔撚驚 個個禮拜OT又可以打人
都就快儲到首期
我地就個個禮拜出嚟逃跑 不斷扣血
勇武一路一路減少
比你係黑警都唔撚驚啦
林奠甴近平仲生勾勾

當然 我信最後一定會贏嘅
不過唔知我地有冇命睇到囉

鬥長命根本係一種幻想
唔好再用嚟打飛機
依家班藍絲廢老廢中的起碼都要廿年先死得晒
廿年 共產黨可以做好多嘢
手足都失去好多嘢
殺死一代人 你覺得冇可能咩？
唔一定係拎支槍出嚟先叫殺晒
六四嗰代人之後 依家班小粉紅咪就係產物
以香港人依家進化嘅速度 我真係睇唔到自己 甚至呢代人有咩希望
贏嘅時候可能已經換咗幾代人啦
大家都知道輸咗要入集中營
但 到真係要去嗰陣你有得揀咩？
或者 或者啦 煲底相見係集中營之後唔知幾耐嘅事了
Give me liberty or give me death
可能我地最後得到嘅只係death

我地呢代人嘅價值或者就只係成為下一代嘅踏腳石而已
比後世嘅人可以踩住我地嘅屍體去享受自由 和平

不過即使係咁啦
我會覺得我地做嘅嘢仍然係有價值
我地出嚟唔係因為知道可以享受成功
而係單單為咗正義 良知
不斷去換一個possibility
義命分立 就算知道自己冇命享福 我都會繼續出嚟
唔知將來 我地只可以繼續努力爬
起碼對得住下一代人 至少可以作為一個人而死去

寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

推

香港人，繼續反抗。攬炒係出路。
我對運動發展既睇法

好記得天高地厚 好似梁頌恆講嘅一句
我地鋪緊條路由九龍去港島
每人只可以鋪一塊磚之後就會跌落海死
前人種樹 後人乘蔭
我地都係被選中嘅一代做呢個前人

[國際戰線]Humans of New York訪問咗一個覺得示威影響佢生計嘅中年人

我們做或不做一件事，不光看結果，而是要堅持我們所珍重的價值，秉持我們認同的原則。正確的事就要做，不問成果。

斬草除根 就算下一代都係集中營入面長大

贏=香港獨立

如果大家仲係唔醒，仲係想縮返喺所謂一國兩制下，我諗呢一代係睇唔到贏

好似過左好耐 其實一年都未過
大家要更加堅忍
攬炒唔會短時間內成功
畢竟香港咁多年累積既底蘊都真係好強
你見香港呢廿年都係靠食老本就知

我知道好痛苦 好多人受難 好多人比狗殘害
但真係欲速則不達
點解政府要不斷加大力度鎮壓?
因為佢地好急 急住要回復社會平靜
所以再痛苦大家都要堅忍下去

得罪講句
香港人本土價值係咩呢
指大多數人
唔係某一個人

你係指大部分人都係功利主義 重視結果?
所以今次好考驗香港人對真理嘅追求同堅持
每個人都要問自己一個問題
如果你知道冇命見到勝利 仲堅唔堅持去做？

寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命